有無人記得囚徒？

好掛住以前連登識的朋友
你地好嗎？

我記得係喺萬事樓入面識囚徒

係你？我諗我知你係邊個...

game theory 囚徒困境就記得

Lol